發唔發覺好多人鍾意搭巴士嗰陣有位唔坐，死都要企係中間塞住條路？

而家唔係你鍾唔鍾意，想唔想坐嘅問題，係你唔坐企係到塞住條路，會搞到想坐嘅人無得坐，個位空咗出嚟，架車嘅利用率就會變低，前面嘅人更加迫，想上車嘅人又因為無位上唔到車 ，完全係百害而無一利，都唔知班撚樣寧願做埋啲咁損人不利己嘅事，都唔肯坐低休息下係咩原因
咁大個人連咁基本嘅乘車禮儀都唔識，真心羞家

一野轟落去啦

push

我鐘意企係落車既門口附近
落車快d

少人嗰陣咪得囉，多人嗰陣俾我見到有人死都要企門口塞住條路，實屌到佢菊花都合唔埋